他的大部分評論都集中在結束抗議者的暴力，而不是以即將到來的總統選舉為藉口來解決示威背後的原因。60年代和90年代針對警察暴行的暴力抗議改變了公眾輿論|德國洛佩茲| 2020年8月28日| Vox
Yu建議，隨著辦公室的重新開放，人們會希望避免擁擠的自助餐廳，他們會選擇KitchenMate的批量送貨，而不是讓大量的個人送貨進出大樓和電梯。KitchenMate讓您在工作中輕鬆烹飪新鮮食物| Anthony Ha | 2020年8月27日| TechCrunch
她與人共同創建的一個名為“希望雞尾酒”的組織，現在正在幫助餐館批量購買玻璃瓶，以便攜帶。在2020年8月24日的《財富》雜誌上，允許飲用雞尾酒的州從2個激增到33個
最近，他們的業務主要依靠網絡銷售和批量購買得以生存。郵件遞送速度放緩是獨立書店目前最不需要的|雷切爾·金| 2020年8月19日|財富|
這些新功能旨在幫助廣告商優化廣告活動性能，並使批量廣告活動管理更加容易。微軟廣告編輯更新了建議和活動級別目標| George Nguyen | 2020年8月19日|搜索引擎土地
更重要的是，哈克比對一個代表大部分工人階級白人選民的政黨有著天然的吸引力。哈克比能把共和黨的有錢人兌換成現金嗎|勞埃德·格林| 2015年1月4日|每日野獸
首映式的大部分內容實際上出乎意料地改變了從頭條新聞中撕下的故事新聞編輯室的首映式：艾倫·索金（Aaron Sorkin）將CNN置於波士頓爆炸案的爆炸現場|凱文·法倫| 2014年11月10日|每日野獸
這裡並沒有甲板和陽臺的突出部分，也並沒有巨型遊艇所熟悉的外部厚重感。世界上最漂亮的船你花了5億美元| Tim Teeman | 2014年10月19日| DAILY BEAST
很長一段時間以來，豪華遊艇都有其尺寸和體積，但在設計方面，它們很少像明星一樣令人驚訝或驚豔。世界上最漂亮的船你花了5億美元| Tim Teeman | 2014年10月19日| DAILY BEAST
學校非常樂意幫助球員增強體質，但在球鞋掛斷後，卻沒有采取任何措施幫助他們減肥。大學足球會讓球員變得肥胖，然後拋棄他們| Evin Demirel | 2014年10月4日| DAILY BEAST
結果以沉澱物的體積表示，不得與重量百分比混淆。臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德
他和布爾人一起對抗我們，並把他的巨大身軀投入到一個又一個競選活動中。加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓
一座綠色的大山舉起了它的體積，在一個巨大的瀑布中落在我們身上。離奇的故事|各種各樣
比重是一個物體相對於作為標準的其他物體同等體積的相對重量。同化記憶| Marcus Dwight Larrowe（又名A.Loisette教授）
同時，他開始在自己的眼中變得相當龐大，帶有某種虛假的重要性。還有三個約翰·默斯的故事|阿爾傑農·布萊克伍德